[婚紗店反送中] 點解香港啲婚紗鋪咁有吉士?!

大家一定要好好保護佢地呀!!!支持良心小店

呢啲有心小店真係買小見小，真香港人!!!

大家一定要好好保護佢地呀

Push

第時有婚結一定搵你地

大家要mon住唔好比藍狗攻擊

Push!!!

附送link比大家隨時做野

各位搵到良心小店歡迎話比大家知
一定要好好保護
佢地真係冒着身家性命財產嘅危險去做咖

自推

如果我結到婚 一定幫襯

再推

推推推推推推推推推推推推推

唔係要你地like佢
只係想比大家知道有好多人都好支持大家
各位唔好氣餒

我無野講